---
title: 'Joyeux aniversaire!'
excerpt: "Aujourd'hui c'est la fête de Basil! 
Elle a 1 an!!"
coverImage: '/assets/blog/joyeux-aniversaire/aniversaire.jpeg'
kitten: basil
date: '2021-05-19T19:25:21.322Z'
language: fr
author:
  name: Felix
  picture: '/assets/blog/authors/felix.jpeg'
ogImage:
  url: '/assets/blog/welcome-home/basil.jpeg'
---

Aujourd'hui c'est la fête de Basil! Elle a 1 an!! 

Moi, je le peux pas croire il y a déjà un an!! Techniquement, elle a été avec nous depuis le 30 mai mais peu importe! On l'aime beaucoup!!  

Bonne fête mon chaton!!